[通脹] 成舊水一張面膜，究竟有D咩係入面？

不過百佳都算唔話得，比原價平左成$90

多謝誠哥體恤民情！

比無黑眼圈既人fu

然後就有黑眼圈

比原價平左90蚊

其實飲食清啖同充足睡眠就自然皮膚好，女人錢真係易呃

原價190

屌
驗眼post

中左伏